唔想比人知太多野

你偏偏係都要問落去
我唔想比你知太多
因為我知道你了解得我太多之後就會對我冇曬興趣

有冇人明